何桂藍大叫「開庭之前都唔畀我見律師」

部份被告進入庭內後提出要求，惟直播未能聽清楚說話，亦看不見是誰提出要求。有男聲大呼：「我淨係想畀個instruction我律師！咁都唔得？」亦有疑似是何桂藍的女聲稱：「我要見律師！」、「我淨係知，開庭之前都唔畀我見律師！」

至於身為大律師的劉偉聰則大叫：「我唔知自己D幾（第幾名被告），我係劉偉聰。」書記回應謂：「你係D16。」劉再指：「D16 in person（自行代表）呀，唔該！」